唔好圍地鐵嘅狗!唔好圍地鐵嘅狗

唔好圍閘口啲狗呀
多人圍於就話你地圍困班狗，開始亂來嫁喇

沙田狗隻迫哂出B出口